[哭哭豬] IU史上最成功迷妹！出道10年集齊5位歐巴？害羞：幫我多拍照！

韓人氣女歌手IU歌聲甜美、高亢，2018年是她出道10周年，寵粉出名的她，同時舉辦了10周年演唱會，與歌迷分享喜悅心情。 特別的是，她從出道以來就表示很喜歡男團g.o.d，17日開唱真的請來5人合體現身，令全場驚喜，她更是興奮地叫歌迷幫她拍照合影，可愛模樣表露無遺。

IU演唱會集齊g.o.d的5位歐巴。

IU還是新人時，就曾表達過對於元祖男團g.o.d的喜愛。 她出道滿10年，從當年的小女孩蛻變成人氣歌手，17日在首爾舉辦個人演唱會，她邀來喜愛的男團g.o.d當作嘉賓，出道10年也剛好集齊喜愛的5位歐巴，堪稱史上最成功的迷妹。

g.o.d為了IU合體現身。

g.o.d一登台，IU緊張到結巴，跳針向對方彎腰致謝，且演唱會不允許拍照，她也破例開放攝影，請求觀眾：幫我多拍一點照片、影片！ 臉上滿滿笑容，還緊張到：可以再請你們唱一首歌嗎？ 最後害羞地向歌迷介紹：大家～～他們是我的歐巴們。 全場笑翻。 IU追星成功的照片、影片，現在社群網站上瘋傳，引起討論。

好想睇呀
但買唔到香港場飛

臭雞

經理人被強逼一齊睇god演唱會

左下

野生IU

經理人被強逼一齊睇god演唱會

應該得iu先做到

屌喇星

又食又拎

IU

開心死bb